其實come on james會唔會發生喺朋友之間？

大家嘅距離好似越嚟越遠

會
尤其大家接觸嘅嘢越嚟越唔同

大家接觸嘅嘢的確好唔同係咪夠鐘let go

離開啦

當然